話幫你搵女朋友 其實自己想做你女朋友

有冇絲打明白呢種感受？

每次問你中意邊類型，中意咩特質既時候，內心都會暗暗比較下自己符唔符合你既要求
符合到既話，內心會暗爽

好想你要搵既就係我

你話你要長腿，我有。
你話你要腰臀比靚，我有。
你話你要大波。。。sorry 我冇

利申 A cup

鐘意人就主動d 喇

俾我中出完等個月就有

去揾過你鐘意佢，佢又鐘意你ga la, 個個人唔係佢。

屌，好撚gay

咁你都知？？

樓主俾我搞大個肚就會變大波

利申 仔

我明呢個感受 呀喂

屌唔怪得平板

練胸肌？左震一下 右震一下